{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141318?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 디(D) 카무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後7時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間のご案内は、予約のお知らせに詳しく記載されています。 駐車場の入り口でお電話いただければ親切に客室を割り当てます。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合は、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しは不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に気をつけてください。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 入室に関する案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後7時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者も宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しは不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "夜間は騒音に気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損したり盗まれた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室に関する案内は予約のお知らせに詳しく記載されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 451
    }
}